想知男仔會唔會介意大過自己嘅女仔

鐘意咗個細自己三年嘅男仔
但其實心智上大家都係冇乜分別

唔會

鍾意大過自己嘅女仔

點解嘅

唔排除有d 男 鐘意煲老藕 有嫩既唔食，揀件老既！

姐姐

介意，老女人好現實

我今年20 應該都唔係好老啫

弟弟

我今年20咋

同大過我既一齊姐姐真係好正，會摸頭，叫你一聲乖豬。
完全係另一種體驗

即係你同緊個姐姐一齊？

會，大過自己既女仔成熟d，冇d小妹妹咁幼稚

Em 其實我同佢一樣咁幼稚 但應該成熟嘅時候又可以好成熟 其實兩個性格都好似

三年可接受

唔會 反而驚因爲細過你 講親野都驚比佢以為我on9

大5年都接受到

我就係鐘意佢夠on9

我大10年都冇所謂，依啲睇人架姐

咁我又唔得

都係嘅 性格先最重要

唔好大太多就得啦

17歲講乜鳩成唔成熟

17歲好唔成熟咩

姐姐梗係好
不過人地唔嫌你幼稚先算

我唔會啊 因為我自己都好幼稚

好中意
想要成熟既女人
大我幾多年都不是問題

係啊，佢係有DD肉地，攪住佢勁正

介唔介意咪又係咁

重點係 我唔成熟

有故事？

識完姐姐番唔到轉頭

真心咩

我自己唔會太介意女仔年紀過自己
覺得最緊要相處同思想夾到
但有D擔心長遠發展
即係可能經濟上既問題
又或者對結婚年齡既問題
例如女仔將近30歲想結婚
但男仔仲係20幾歲未想結住咁

3年內都ok嘅

唔會 因為都係當狗咁撚

你又啱 但我未諗到咁長遠

我唔會

將啲姐姐當狗咁撚

真心 成日將連登絲打當狗咁撚係我既日常

Er 我同佢唔係連登識的

岩feel既唔好諗咁多啦
唔好俾年齡限制
你20歲呢個年齡最好唔好諗咁多野
有段好簡單直接愛情最好

我自己就好驚相愛後要分開果種感覺
所以而家諗好多野
唔敢好快就投入/付出
好驚再有分開果種feel

我就係驚佢會介意所以一直唔敢表白

女朋友大我3年，下年準備結婚

咁去啦 唔趁青春去 等幾時

Wow 祝幸福

我都唔知佢對我係點 驚表白衰咗冇friend做

我27歲前果時唔介意大過我嘅姐姐
但宜家我32嘅時候介意，盡可能都唔會考慮
結論係唔理自己幾多歲，細過30都唔會介意, 但女人一過30就............

女朋友大我10歲，拍左4年

但你寧願有遺憾？

你係絲？

唔想㗎

我都想穩個姐姐做女朋友

3≤我都覺得唔錯.

鍾意大過自己既女仔

大過自己既女仔其實好好
唔會太幼稚

其實有家姐嗰啲男仔係咪都鍾意姐姐多啲
見過有幾個做人細佬嘅都係咁

最中意姐姐

我鐘意嗰個男仔都係有家姐

點解人on9我on9
人地有姐姐鐘意

波大咪唔介意

唔會 識食一定係食姐姐

咁死啦 我平胸

我鍾意嗰個細我一年多啲
但係我平時行為上太on9

你喺度問冇意思 就算呢度個個巴打都唔介意但你男神介意都冇用
不如你諗吓要點溝佢仲好

姐姐 正

咁不如你教我點溝佢

係呀

我係佢面前嘅行為都好on9 但其他只係為咗引佢注意

唔會介意 但佢一到26 27講結婚生仔就介意

27既女人最撚煩

我唔介意幾時要結婚生仔

言語間chok下佢
或者搵D方法收下風
睇下佢點睇

有啲難度

唔介意
女朋友大我十年
我二十頭
同佢一齊好開心

唔撚信

真愛

17歲會唔會仲未識唸呀

佢比一般嘅17歲算係比較識諗嗰堆嚟

吓 男人先中意姐姐
你睇吓隔離個姐姐post幾多正皮
上啦絲打

今年23，女友39

邊個post

有無巴打係姐姐控?

識食一定要姐姐

唔介意㗎，我依家女友大我2年，好幸福

我有個同事佢女朋友大佢8年 ，但見佢地依然都噤開心，相處得好好，仲準備下年結婚。

靚咪姐姐
唔靚咪呀嬸

唔信咪唔好信

佢呃我又好搵我攝時間又好騎牛搵馬都好啦
我都冇所謂，開心就好
可能因為自己預咗唔會長久

其實都係睇人.
我識有個女方大男方8年咁上下, 拍咗幾年拖之後婚都結埋.
又識有個男仔下下拍拖條女都最少細佢十年.

不過絲打你二十, 個男仔十七, 兩個都係正常未玩夠嘅年紀, 都唔需要諗得太長遠

算喇你都係妹妹嚟

pmed

睇樣架姐 個個都話鍾意姐姐 欣宜夠係姐姐啦

大過自己又好 細過自己又好
有女朋友就好好架啦

講到尾係要各方面夾架姐，幾歲唔係問題，大家開心就得

征服姐姐先正
平時係外面有姐姐既感覺,有時會對你惡,但又會照顧你
有自己主見,唔會咩都要自己諗掂
到床上面就比你征服

事實上女人長命d 所以女大過男 理論上好過男大過女 咁樣可以一齊生活耐d 但其實真愛係同年紀無關 而事實上極少男介意女方大過自己 除非差距太遠

利申 我鐘意同年or 細自己一年嘅女仔

我有朋友就係呀,反而係個男勁中意佢,而家佢地有左小朋友tim

岩岩同26既ex分左手 我22

最鍾意囉姐姐一齊
上個ex大我兩年
冇咩介唔介意 最緊要性格夾
利申: 姐控

之後 你30 , 佢27 仲唔渣渣林飛你咩 真係拖你出街都俾人笑

男27 女40 手已分

唔會 中意過大自己五年嘅女仔

拍左幾耐 點接受到?

大我十一年都試過

2年到啦 識左成年先係埋一齊

睇樣，樣衰嘅話無論細過我定大過我都一腳申開你

鏡裡有答案

拍下拖開心下就無所謂 但結婚生活就始終無咁好 個女人仲快老過你

岩 我都係咁話 拍耐左好多問題就會出現 到最後就分手收場 好似我咁

女友大我四年

大過自己嘅女人先正
同年或者細過自己嘅女仔諗嘢好唔成熟，好似湊女咁
何況最重要嘅，都係大家夾唔夾
相處落，覺得大家都非常之咁適合大家，而雙方又唔介意嘅，有咩問題

利申 18，女友24
一d問題都冇，就嚟2年啦

好多時候都係因為自己細過佢而幫唔到手 好撚無力

你幾歲？

點都有少少介意,唔相差太多都冇問題

爻吾刀

女朋友大自己七年

我鐘意姐姐

有2次都係大我5年既姐姐
冇話咩幼稚定成熟
冇代溝就係
最緊要大家相處得舒服

同感

我幾個撚樣frd都煲老藕

最愛姐姐

每個人都唔同架bo

暗戀左個大我6年既姐姐成半年，佢都接近30歲

我都係半年有多

20 好輕啦！
年輕到，我表示興趣不大

17歲，毛都未齊

廿頭個時鍾意過
而家想嘔

為什麼

唔會 最好大過我
利申姐控

廿五以上既女人好嘔心

咪撚理佢啦
不孝子黎

男友細我三年
然後佢童顏
外表似高中生

其實3年好多咩？差唔多喇
有男仔鍾意嫩，有男仔鍾意成熟
如果2個人思維相近，咁年齡其實唔應該係個大問題

唔介意
但係條條女都話我唔會中意細過我

姐姐正呀

lm

佢就係高中生啊